點睇自殺

假如一個決心要去死嘅人
想問下其他旁觀者係點捻
唔係話自殺都要考慮其他人嘅睇法
係純粹好奇 對住一個差唔多要死嘅人
有咩說話對佢講

RAP
來生不做地球人

都明嘅

正常，人點都會一死，佢想早死咪早死

自殺=以死相搏？

體諒到嘅...

我覺得如果依家話要自殺既人 應該落街搵隻狗一齊陪葬 香港少一個畜生 你都死得安樂d

老實講如果佢真係決心要死，我地可以做啲咩呢

殺人唔同自殺，夠膽自殺唔等如夠膽殺人

其實都明白佢
活著大部分時間都係痛苦，唔開心。個個遲早都要死，佢選擇提早結束生命應該替佢開心，同埋要尊重佢。

每個人都有佢嘅困境，每個人都曾經諗過放棄
哩一刻或者你覺得好困身已經冇選擇，
但其實同多啲人傾訴吓，解決方法一定係到
或者時間耐咗，望返轉頭只係piecemeal
冇人想你死，唔好係child登建立錯嘅價值觀

試吓搵人傾吓
)_poster.pdf

咁好咁你幾時做

自殺好多都係為咗解脫
唔一定係做文宣/換取關注